係屋企打電鼓既你 點做防震

唔做。

有無入門電鼓介紹？謝謝

筆直？

$3000-5000，係咪有啲可摺埋？想盡量慳位，謝謝

放咗套電鼓
出去時租鼓房
反正一日都練唔到超過兩個鐘 有限錢

呢個時勢唔想出街

呢個價都冇咩可以揀

牌子都係Roland 穩陣啲？呢套二手$5000如何？

去日本城買個啲puzzle地墊

我覺得呢套麻麻地 個hihat好矮

td1kpx $6000買到全新
睇你張圖都好似幾新淨 算抵

平平地，買張厚地毯

屌曬你地老母 日日喺到嘈撚住曬

電鼓無聲架弱智閪

有無摺得埋又有埋右邊個ride

屌人老母屌得咁開心
推

踩果塊板都會震到樓下
不過加返塊野墊住就解決到

正常都會用字母板或者愉加墊啦

想問下電鼓係點發聲？
有興趣知

電結他點發聲佢咪點發聲囉

你當電子琴咁啦 佢sense到你打中邊度佢咪出番咩音

一層唔夠

我想點唔令個hihat 轉多啲

平平地就玩呢套啦1000蚊左右
有興趣既話 我有二手放

低model 可以玩下Yamaha 既入門二手電鼓
Around 2000有一套 絕對夠用

零音樂知識可唔可以買電子鼓玩自學
想學鼓 但窮撚學生冇錢

鋪bb膠地墊係地下

其實學樂器點都要有個師傅指導下

依家roland 1萬幾千一套 唔太貴

喱套垃圾到不得了，寧願打膠面果d都唔打佢，唔好中伏，個hi hat pedal好有問題

其實如果真心要想練的話貫上面位巴打ge practice pad set好過, 電鼓打得多你d touch會尻之前有套平電鼓自己玩, 但一認真學返就知出事. 不過自己輕鬆玩, 電鼓就當然ok la~

你買咗返去就唔會摺㗎啦

放tama silver star 連 v80set $3000

我係買軟墊 仲要疊好多層
如果做到好似琴行咁有地台咁就好

冇feel，最後整咗套L80+pad+dw5600，仲好玩
係差啲Tom

想問2㨂1，邊款較好，二手都ok，謝謝

1kpx

L80 係唔係真係屋企打都唔嘈?
V80 又係邊款? SEARCH唔到相關KEYWORD

佢聲稱減80%，但其實屋企打都有聲，太夜一定唔打得
不過好feel過電鼓hi hat好多

電鼓攞黎練下都Ok
攞黎由零開始學就真係差啲

4kp la, 網面會打壞手

屋企練Roland 11kv,去到打真鼓個感覺都幾唔同，要適應過

之前樓下投訴，我買2cm既bb膠墊著就冇事，但到而家都形著形著，打都唔敢太大力

想賣走我個TD 4KP

放咗未